(1人n個)2016感激既人同事

對我好既屋企人同朋友
新認識/重新認識既每位有趣朋友
感謝!

屌你老母留名

陳寶珊

早泄

留低埋你感激既人同事啦

多謝連巴

識到你令我改變左好多

我遇過嘅每一個人 多謝你地

分享下有咩野改變

比佢地知

鼓勵過我 關心過我既人
雖然可能你只係隨口講左一講
但係真係好似及時雨咁幫左我
多謝視我為朋友既朋友

對我好既屋企人、朋友、老師同前度

點解你既感受同我一樣
我都好想多謝佢地

咁要比佢地知

屋企人、朋友同老師都有多謝
但前度就... 唔敢

都係 同埋有時或者擺響心/唔搵對方對大家都係好

同意(雖然好想搵返佢)
搵佢我又會傷心，佢又會不知所措

加油 move on 會遇到對的人的

遇到幾多貴人，我有嘢要幫嗰陣二話不說咁幫我

same here
不過都遇到d真心當佢朋友但對方唔當你一回事既人